yes card背面係咩嚟

點解分曬型號又咁多number

明星行程密碼黎..解得開 可以親身見到佢地

入鈴聲

鈴聲碼囉

點解又星號又括號

點樣禁啲括號又係咩，兩部機禁?

英文字又加號

和弦

咪拎住部電話跟住所有碼嚟㩒，一部就得喇，係好嘥時間架

就咁入囉

未用過3310？

10後都上連登

財富密碼

好懷念

樓主00定10後

以前d電話可以自己作曲入歌做鈴聲

依d你可以幫係電話入邊嘅曲譜

樓主小學雞

嘩 你見過咁咪好撚威？

點夠你黎呀 弱智都識上網

後人研究前人古蹟

係時代的眼淚